---
layout: page
title: About
permalink: /about/
icon: heart
type: page
---

* content
{:toc}

## 关于我

> 三年工作经验，二年架构经验，四年Github开源经验, 擅长设计模式，架构设计，移动设备通讯。热爱技术，常年活跃在各大移动开发社区，对前沿技术保持高度的学习和关注。

* 如果你对移动开发技术比较热爱，欢迎加入我的[GitHub开源交流群：602082750](http://shang.qq.com/wpa/qunwpa?idkey=9922861ef85c19f1575aecea0e8680f60d9386080a97ed310c971ae074998887).

* 如果你想学习Android开源框架知识，欢迎订阅我的CSDN博客专栏[我的Android开源之旅](https://blog.csdn.net/column/details/21427.html),里面将不定期更新我最新研究的Android开源成果。

* 如果你有意向与我进行技术交流或者合作，欢迎发邮件至[我的163邮箱](mailto:xuexiangjys@163.com)，谢谢！

## 联系我
 
 [![GitHub](https://img.shields.io/badge/GitHub-xuexiangjys-blue.svg)](https://github.com/xuexiangjys)
 [![CSDN](https://img.shields.io/badge/CSDN-xuexiangjys-green.svg)](http://blog.csdn.net/xuexiangjys)
 [![简书](https://img.shields.io/badge/简书-xuexiangjys-red.svg)](https://www.jianshu.com/u/6bf605575337)
 [![掘金](https://img.shields.io/badge/掘金-xuexiangjys-blue.svg)](https://juejin.im/user/598feef55188257d592e56ed)
 [![微博](https://img.shields.io/badge/微博-xuexiangjys-green.svg)](http://weibo.com/xuexiangjys)
 [![知乎](https://img.shields.io/badge/知乎-xuexiangjys-red.svg)](https://www.zhihu.com/people/xuexiangjys)
 [![邮箱](https://img.shields.io/badge/邮箱-xuexiangjys-blue.svg)](mailto:xuexiangjys@163.com)
 [![点击一键加入QQ群](https://img.shields.io/badge/点我一键加入QQ群-602082750-blue.svg)](http://shang.qq.com/wpa/qunwpa?idkey=9922861ef85c19f1575aecea0e8680f60d9386080a97ed310c971ae074998887)
  
* [GitHub](https://github.com/xuexiangjys)
* [CSDN](https://blog.csdn.net/xuexiangjys)
* [简书](https://www.jianshu.com/u/6bf605575337)
* [掘金](https://juejin.im/user/598feef55188257d592e56ed)
* [微博](http://weibo.com/xuexiangjys)
* [知乎](https://www.zhihu.com/people/xuexiangjys)
* [邮箱:xuexiangjys@163.com](mailto:xuexiangjys@163.com)
* [QQ交流群:602082750](http://shang.qq.com/wpa/qunwpa?idkey=9922861ef85c19f1575aecea0e8680f60d9386080a97ed310c971ae074998887)

## GitHub

<iframe src="https://githubbadge.appspot.com/xuexiangjys?s=1" style="border: 0;height: 150px;width: 250px;overflow: hidden;" frameBorder="0"></iframe>
